屌你老母，肥花放二手野真係出撚哂名

班人係咁傻嫁

叫我送比佢

話佢自己係小學生好想要

但冇咁多錢

叫我送比佢得唔得

得約佢出去交收啦

我冇你咁衰

可唔可以當益下我學生

真係屌你老母